林鄭是真香港女王，所以可以用緊急法

政府要立即頒佈，我好驚你唔用

陳雲：習近平傳聞要特首自己解決香港的問題，誰弄出麻煩的誰解決。於是，今日《星島日報》一篇專欄文章說港府研究了《緊急法》（《緊急情況規例條例》），可以考慮。特首在今早行政會議之前，有線電視記者問她，會否行《緊急法》，特首說會考慮所有法律（general answer to a specific question. Well, you know.）。
過程是這樣的。
一、報紙放風。
二、傳媒追問。
三、特首不否認。
都幾悶下。
我的法學判斷：《緊急情況規例條例》比起美國總統手令的權力更大，可以隨便查封監禁、充公家產、驅逐出境之類，英治時代在處理一九六七年暴動的時候用過（但也無法驅逐土共出境，因為中國不收），但香港當時的元首是英女王，英女王在香港有王室特權，可以用王室對殖民地權宜行事。現在，英女王不見了啦。香港特首連總統也不是，她連特赦的權也不敢動用。
如果要動用《緊急法》，香港要歸英先得啦。

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

自推

支持警察，打死班仆街

如果林鄭用緊急法, 市民可以JR嗎?

廢左司法